今日郭嘉全打電話上晴朗解說！

警察公共關係科總警司郭嘉全以為自己好打得，同「晴朗的一天出發」主持講太古城中心行動。

主持：明明一個人冇犯禁聚令，點解當日警員話湊夠數就拉得人？
郭：呢個係新條例，我哋會向警員講執法準則，每個行動後會檢討。

主持：即前線有冇濫用法例？
郭：好難就一個同事理解。

主持：咁你個人點睇 ？
郭：佢講呢句說話，我好難武斷話啱唔啱。

主持：會問那位警員嗎？
郭：我們每次見到會檢討，要自強不息。

主持：會檢討這個案嗎？
郭：每次行動都會檢討。

主持：檢討完未？有冇結果？
郭：這個很難答，每次都會檢討，希望每次做得更好。

主持：你哋話過警員不應叫市民曱甴，當日太古城仍有市民被叫曱甴。
郭：點都好啦，我哋會提返同事，確保同事有同理心，點都好啦，我同記者有交往，佢地話我哋同事的工作有改善，做得好咗。

主持：點解警員嘲諷趙家賢耳仔？
鄭姓指揮官：趙家賢已向平機會投訴，我不便作出任何評論。

主持：上次平機會查警員展示記者身分證時，你哋都有承認唔啱。
鄭：有唔同，上次可以做得好一點，今次警員點解擺隻手去耳仔要特別理解。

主持：咁有冇問返原因？
鄭：我哋仲問緊現場同事，如果趙議員感到受屈，可以同我哋聯絡返。

主持：鄭sir，你當日也在現場。
鄭：現場好嘈雜，好多謾罵聲，同事隻手擺耳仔是否聽唔到？我不能代佢答。

主持：似乎你哋有100萬個藉口比犯錯警員，對示威者就唔會放過，係咪對警員犯錯太寬容？
鄭：唔可以咁講，警察面對好多挑戰和困難，我哋遇到查詢都會跟進，希望更加專業。

點解咁鐘意自殺式PR

自認比記者讚做得好

個病都就完 仲解釋緊條法例？ 如果警察唔清楚條法例點執行仲點可以去執法？

文匯大公讚好

前面班黑警黑記黑記咁叫人 仲棍打癲狗記者然後另轉身走

成堆問題答咗等如無答

衰過冇答

黑警已經覺得自己完全冇錯, 仲檢討乜嘢?

講嘢方面,劉江華都好過佢班曱甴

上去唔係答俾我地班黃既聽
佢地D PR係俾藍屍拎黎做文宣用

睇錯郭嘉

太極高手

[行動po]香港人日程表更新

PR作用就係耍太極，同埋滿足target audience. 佢既target auidence唔係黃,而係藍。藍既係咩人呀? 無知, 天真, 唔知發生咩事,即係港豬。

黃既人無論佢講乜都唔岩聽.
所以佢只會講藍想聽既野. 黃既人點諗, 聽完有咩FEELING完全唔係考慮. same as 全個垃圾政府. 上至特首下至黑警

郭：好難就一個同事理解。

有就有，冇就冇，你有一個濫用咗都係有，乜撚嘢叫好難就一個同事理解，咁難撚你不如唔撚好返工啦

其實乜鳩都冇答，浪費人哋節目時間